啲死車狗肉酸到

輸左就串鳩人無歐聯踢
唔通我又笑鳩你今年水杯都無咩
屌下黑哨咪算

好嬲好嬲

俾歐聯佢踢咪又係俾人456 一鳩樣

不過算啦 車狗都係垃圾多
睇下老鼠就知約人出黎又係笠水既

車狗幾時得罪埋利？

唔講父狗?
驚佢x左你?

車狗logic
講球會歷史慘劇原來唔嬲得
係嘅 成班冷血藍絲狗自己隊波球員都可以詛咒分離式斷腳

跣腳嗰年得罪左啦

佢cctai精英

我地失敗者聯盟未聽過？

車狗被聯合國圍攻巧慘慘

世清真係影撚衰晒皇迷

你都係

反cup拜仁之後逐個bin

即係話佢垃圾啫

我轟輸到開始J傳播費

要啦

我軌留力歐聯咋

好肉酸你都贏唔到講咩送唔送

屌樓主曼架

車路士球迷死全家！

明咒尻你！咁點？

車狗今年周圍引戰得罪人多

叫佢地由外圍賽踢起啦 咁咪又可以賺多幾場轉播費

我地阿利聯盟

成班車狗碌柒咁

j轉播費
阿咁窮都無你咁肉酸

？？？你傻撚左

手足好波

轟狗多數都拎白卡

屌原來樓主死曼狗來

叫得軒達臣都知

唔係好明用錢串阿狗係咩2c
暴發戶不嬲都多錢過阿狗架啦

你叫馬馬度沙鳩

你叫崩牙狗

阿狗不嬲窮閪都無咁肉酸講呢啲

好好笑？？？

唔好笑 因為事實黎

hi 沙高

肉酸又己度人

毁痢安 劈痢錫

舊登個aa？

係呀同你踢幾次ball

diu記得啦你勁到扑街